TVB新聞部落地獄

打完風交通情況都可以亂報

屌你老母上上下下全撚部落地獄啦

所以我今朝開now

屌你

睇99啦 tvb播黎播去都係舊聞，0資訊性

Tvb依家最update嘅就只有外國台灣日本有乜天災人禍，神州大地有乜好人好事

可惜now冇新聞台（指免費頻道）

Now 個新聞台上網睇係免費
手機就now player
咪膠啦

Download佢個app都大把即時通知彈出黎

屌

要感恩呀 政府好波 mtr盡晒力

人地維穩維到咁撚樣 香港人係咪應該做d野？

留名等睇話政府做左好多野好有能力 但又唔報負面野

個記者企月台話大圍站已經過左人潮高峰無人貼人
但港鐵人潮管制唔俾人上月台
站外排到出街
TVB班友係咪弱智

袁花蟹死撚左未?屌佢

香港早晨重點新聞狂loop
樓市二手市場交易下降只係受颱風短期影響
一，兩日內會回復正常

CCTVB 屌你老母

Viu囉

仆街我屋企天線都吹走兼停電到宜家，唔係番到公司都上唔番網

沒事兒

Tvb打手好落力逐個comment 負評
忙緊既打手 祝你全家俾冧樹壓死

部份關口大陸方面封閉，無線有無報？

屌，佢地都係打工點解可以咁撚無良

朝朝都要睇now啦

cctvb新聞部/打手全家比樹壓死

唔死都壓到變植物人

TVB 交通新聞不及lihkg update

賣良心、無大志果啲人咪留係TVB報新聞囉

認真 連登高登係呢啲時候資訊流通得最快

now最on9就係個新聞台唔知點解重係480p

轉咗高清啦

幫老闆搵藉口慳返筆勤工獎

都唔知佢坐左幾耐

18層地獄

TVB有隻賤種打手長駐開討論POST

下下都攞個電話出嚟睇咩，哋戇鳩啦，有喜歡睇住電視嚟聽新聞都有問題？

TVB打手都要死全家啦
正仆街黎

下世做中國人

落地獄啦黨媒冇人性

cctvb

332新聞台

方東昇

為了部落！

巴打一講完逐個負評
過多兩個回覆就開始無負評

仲有中國成為最大贏家

維穩

TVB唔講下高鐵???平時日日提宜家死晒去邊???
冇理由片都冇條圖都無張
得一個日本人去到影片,由圓方去高鐵站嘅天橋變咗水舞間

高鐵係咪已經變哂地下引水道

今時今日仲睇CCTVB
睇新聞有now 新聞app, 免費, 可以較淨係聽聲，唔明點解仲要睇tvb

一早唔撚睇CCTVB

裝now睇啦

tvb唔係比香港人睇架

你死佢都未死

呢次風真係now完勝cctvb
舊聞由朝早報到夜晚，不斷重覆
今日交通又鳩報，fake撚死

推

fuck

中午仲報緊7點既最新消息 撚死班香港人

高鐵總站變蓄水池

聽港台交通啦

專出妓者

老細係大陸投資咁多，唔維穩唔通話香港民怨沸騰咩？？睇延禧攻略果陣又唔見你地嘈

你老母就交通大致暢順呀

ISQUARE剛剛有單被跳樓

cctvb
林鄭：香港安然渡過山竹吹襲 感謝前線人員

報假新聞都可以咩事都冇

奇就奇在！重有香港人會睇CCTVB !

this kind

1. 一班人以為無線新聞係真理，其他台都係垃圾。
2. 搵幾個靚仔靚女（但根本唔靚）報新聞，令主播記者明星化，再配合打手及媒體宣傳，製造下話題。
3. 食肆不停播。
因為以上原因，你想無綫新聞無人睇真係好難。
利申：已經冇睇無線新聞好耐，有人講無線新聞好柒我先上網睇下佢有幾柒。

老老豆豆今日聽rthk 都聽到d 主持話tbb 個新聞台勒殺 不停loop d 片 loop 到夜晚都冇新既片段 佢地都話之後轉左viu 同奇妙 d 新聞好好多 起碼每個時段都唔同料同片 又敢將網民既片放上新聞播

主持仲要開曬名去討論 可想而知差到咩地步

全部生cancer，CCTVB執笠無得claim醫療

垃圾
資訊又唔update，中午仲播緊朝早舊料
又唔搵人做live

冇新聞嘅新聞台

女就子宮頸 男就睪丸

CCTVB收皮啦

要十八層